Jetso

教聯係保蝗黨旗下，教育界要大家一齊支持佢啲活動。